[秒經]邊間學校學日文好?

零基礎
本身想報日本文化協會
但又冇得 claim持續進修基金
巴絲有冇好推介
另外想問持續進修基金係咪一生人只可以 claim一萬蚊

屌關我撚事咩

第一日語唔錯

第一

想報PASONA FULL左

我見東大有個一年課程讀到n1